老老實實 點解Gin Lee班fans淨係話佢紅唔起好唔抵但無人幫手宣傳？

方法如下：
1. 每日抄4~5篇新聞係forum不停推，keep住第一版一定要有post
2. 個個post入去貼相
3. 入任何post都可以騎劫講Gin Lee
4. 抄返晒以前人地出過既舊post自推十連
5. 上fans club拎人地D聚會相周圍貼吸其他人加入

keep住宣傳返兩三年應該會有D成績

入每個gin lee post留言LET GO HAWKS

整整容先啦

咪咁直接啦ching
上次演唱會個post d fans話佢出道已經好靚

Ching 做fyp?

住東頭邨

好大波

咪開左個post 長期置頂

不過都多謝巴打提供意見先

俾人屌果陣同佢講做緊fyp佢就駁吾刀